愛的知覺 (原創: 夢詞人) Piano Cover by 夢詞人

愛的知覺 (原創: 夢詞人) Piano Cover by 夢詞人

直至今 尋所愛共談情沒冀待
未細心 沒信心 根本不配戀愛
言語間 不講這一套藉故說等待
哪裏要戀愛 哪個會戀愛 如何及得自在

在腦海 投映你動人和善俏面
那襯衣 與風姿 叫我痴纏
在每天 孤單不好過盼與你可相見
情義永沒變 能讓愛互獻 兩手相牽

＊寒冬裏可有熱與光
人海裏飄泊可快樂
如沒有你細味分享每份感覺
從來不信天老地與荒
從來不怕因愛戀失望
而遇上你 照亮我心繼續摸索

夜已深 圍繞我是無窮盡掛慮
再也許 我也需 有你相隨
到哪刻 方可親口說最美情深一句
平淡歲月裏 來做我伴侶 再不空虛

重複 ＊

還幸有著你 掀起最深愛的知覺

#愛的知覺,#夢詞人,#原創,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

呢首舊作係我最喜歡的作品之一